有冇手足買咗風扇巴把風扇？

由舊登見條馬撚出post話整風扇 到依家終於係街買到

特登走去ssp買咗把支持 風力屌打市面所有風扇 外型靚靚仔仔咁 開心使用中

晏啲收工諗住再去買多兩把 一把比大亨 一把比王姑娘

大亨冇頭髮你想冷親佢？

冇頭髮先唔驚吹亂個髮型

笑你老味咩笑

不了 唔想香港有龍卷風出現

我哋非高族唔驚龍卷風啦

無段調較風速
好似好有用又好似無乜用
避震就話啫

我非矮族

仲多唔多貨

唔多頭先去得返十零隻到
唔知會唔會補

你15x都非矮？

其實勁共田幾多？

隔離post風扇巴話同共田最勁嗰款差唔多
不過共田係硬風 佢係軟風

點分軟硬

好似軟水同硬水咁

睇幾多塊扇葉
愈多扇葉, 切出來d 風愈細片, 會柔和d

洗唔洗開咁多個post呀 一睇就知係鬼啦

我深水埗電子特賣城打手

你年宵d雞都仲有得賣

點睇人賣貨你賣貨 你幾年都清唔哂

得綠色 ?
有冇紅色 / 黑色 呢2款

有無寫幾多power係幾多 W?

熱血時報幾時傾個代理權返嚟

得綠色?

150寸

要等到再到雞年就得

好人經濟圈?

仲有9年

要問#2

港共係咪咁驚風扇巴

佢舊風扇咪又係港共做既

59蚊咁貴

屌收到風
上幾次長洲水龍卷就係巴打測試整出黎

大家真係要小心用

已經炒到8x

好勁就快可以同apple 睇齊

仆街我買左128蚊
炒狗死全家

又好似幾靚 風力點

今日落去賣撚晒

又開到個post ?
極懷疑係打手

#21咪講左我係 你弱智定點？

邊撚個會追post

你聽日都仲要番工

傻仔